垃圾雷神反身之作？ 雷神3預告片

今次似係轉搞笑風格
同銀河守護隊差唔多咁

Taika Waititi

cate blanchett

We know each other

反

個風格轉太勁 唔慣
個boss 咩來頭

thor 1同2完全零興趣
轉左風格反而想睇

個風格簡直係飄移 不過比1,2 吸引

Yes!!!!!!!!!

Guardians of the Galaxy外傳?

自從睇完捉鬼敢死隊，
覺得雷神做搞笑好睇過正經

凱特·布蘭琪 飾演 海拉
海姆冥界和尼福爾海姆的統治者，基於北歐神話中的神赫爾

北歐神話入面係洛基個女

YEA!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無錯

講諸神的黃昏先轉搞笑風格

Catherine Blanchett

咩料

好似幾得
但希望唔好成套變左搞笑導向
話晒諸神黃昏

雷神再唔轉風格真係等食屎啦

雖然個trailer係正
不過同個theme有d唔match
想夾gotg?

以為 講緊垃圾莫雷拉

準備駁A3，應該點都會夾少少gotg

Thor同loki個頭盔

我知 但同諸神的黃昏有d唔夾
希望turn out好睇

yeahhhhhhh

Btw hera 好撚型
扯扯地

雷神頭盔經典造型？

做乜撚野

facebook見到

徒手接槌諗起winter soldier接盾 用immigrant song諗起龍紋身的女孩

Cate做反派

首歌咪係 led zeppelin既 immigrant song?
歌詞內容好似都係講北歐神話
marvel D 歌真係唔係亂揀

上次Spider-Man :home coming 揀個首time to pretend 都好正

爆槌嗰幕嗰景似係地球打

變左gotg

變咗Tron Legacy

屌 我都覺

Yeah !! 自己友 自己友

唉 仆街啦

真係好似啲獸人

係咪當解釋左點解佢冇係civil war 度出現既原因

hulk係咪比人洗左腦？
唔記得佢嫁咩？

但marvel d戲入面永遠無深刻既配樂

屌做乜鳩

呢套係咪會有Dr. strange

音樂

係

搥仔都鍊鳩爛埋係乜野玩法

唔好以為咁樣唔洗bam

真心覺得頭兩集其實唔太柒
剩係睇loki都已經回本

正呀

畫面好有復古打機既感覺
尤其ragnarok 隻字個造型
同埋marvel studios zoom 近 好正

我睇咗啲乜野

幾搞笑

1:03個個好似Matrix揸Nebuchadnezzar 號飛船個個

loktar !

做咩失左智呀佢？

一嘢渣爆個槌

今次吸引過前兩集好多咁

我識佢架

Yes, chieftain?

農奴係度job done!

柒左兩集仲唔知死咩

唔係雷神話我地識架 我都以為係獸人

Ya果下真係柒到打冷震

佢成日都發癲架啦

雖然前兩集我都啱睇

for doomhammer!

乜撚野失智
洛基係今集又係做D咩 會唔會同雷神合流

又走搞笑風

喂 我識佢架

Hlku

諸神的黃昏咁大件事先嚟搞笑

揸爆鎚果個係咩角色呢

咁似hulk war

同條打完茄輪後俾佢掉落街

短髮thor好型

期待呢套多過homecoming

中間出場個黑人係Heimdall?
勁似Bishop

漫透
Grandmaster個角色定位做Planet Hulk入面嘅Red King?
Valkyrie係Caiera?

好期待

The Asgardian of the Galaxy

鎚都揸爛

轉走搞笑風格觀眾先受樂

有冇漫畫撚講下揸爛鎚仔既角色

個個係the collector?

雷神奇俠3：神域末日
個名

又gotg又dr strange又Thor 3合家歡套套照dup一樣公式有d滯

Thor 2 有thor + loki做對手戲我係收貨的

槌係made in China

自古以來接野一定要單手

做乜鳩呀

笑撚左 打浩克

係未又係濕鳩版權問題

係我啊

邊到有寫神域末日

呢個係Planet Hulk?

個背景行咁既風格 真係好大對比

點怪得marvel，disney出名公式，gotg 好評成咁繼續出電影照copy條公式一早預左

個導演有d 料到

hard rock jj

Marvel Facebook

好似係香港版

雷神yes嗰下有啲柒

Asgard又俾人收皮 次次都被敵人攻入

前兩集好撚老土 今集好似幾好

真係幾似

太陽黑子？

我到底睇緊乜
個background music咁歡樂既

gg俠係civil war又玩經典look
而家thor又玩經典

Led zep

屌做乜春咁歡樂，諸神的晨早？

佢攞起左個鎚

換新武啦 仲用個爛鬼鎚把撚咩

摩牙

個導演好高汁 呢套的確可以一戰

利申 無睇雷神1 2

笑撚到仆街
Yes！

0:56 條女好熟口面
有冇人有名
想搵番下邊到見過

tessa thompson?

嘩 正撚到

between 本身漫畫預設唔係雷神條女繼承做女雷神咩

希望今次hela真係做到個種好有威脅既反派

個FEEL有D 似Kung Fury

Retro style

Natalie Portman太貴請唔起啦

有無人可以講下大概會發生咩事

咁姐係講d乜

thx
原來係westworld

係前女友

歡樂版Asgardian 未日

咁佢又係跟漫畫喎, btw 頭髪都短埋

Natalie Portman

女THOR正好撚多喎

Hel, Loki 個女，北歐死亡女神

唔掂
因為五年前David Fincher同一首歌配神級剪接
相形見絀呀

Dr. Strange 揀Pink Floyd果首都勁貼合主題

會唔會太似GOTG

一睇都覺好GOTG feel
諸神黃昏先嚟玩搞笑

翻身喇

唔知今集係邊個斷手呢

笑住末日
之前都可以話thor係豪邁形，唔適應現代所以行為睇落on9
今次正式弱智化

講諸神的黃昏搞笑
唔想變成合家歡片

依家已經覺得佢係徐綿江
會同人講 聖域都有龍珠睇

諸神的黃昏喎
竟然玩搞笑？

我以為史力加黎

翻

呢個thor好似係tony整出黎代替真thor既機械人，所以hulk拎得起個鎚

YA~!!!!!!!

其實都係宣傳片嘅一個笑位啫
咁快話實係轉咗風格？

civil war都有認真有笑位啦

我都係

我仲以為會出多隻hulk

同好，近牌鐘意睇new zealand 戲同劇

希望好似civil war最後沉重返
咁樣收尾先match 諸神的黃昏

The song's lyrics are written from the perspective of Vikings rowing west from Scandinavia in search of new lands. The lyrics, such as "Fight the horde, sing and cry, Valhalla, I am coming!" make explicit reference to Viking conquests and the Old Norse religion.

係呀
估唔到咁夾

之前導演都話過想走gotg路線
依家so far啲海報,造型,預告都係咁嘅風格
Final product十成都係咁上吓啦

呢個係earth1610嘅雷神

想問下
個女既 憑咩擋鎚?
Worthy?定只係夠勁

Thor 點解咁易俾人捉住
係MCU弱化得太勁 定 有另外原因

唔怪得avg4轉左個鎚

快CUT就神級剪接

導演話過呢套唔係淨係搞笑

想問邊度高？
我淨係覺得係一套合家歡hehehaha笑完場既垃圾片。有咩高質？

個女thor係咩玩法
唔講以為係咪d扮英雄片既av
著到成隻雞咁

唔係變cult片呀

d人自己cosplay咋

Dr strange最尾同thor見面果段應該係今段trailer片頭落左黎地球果個時期

點解D CG好似差咗?

諸神的黃昏本身諗住係好沉重好慘烈
點知係合家歡笑片

hela攻打asgard可能關thanos事？

首歌同The Girl With The Dragon Tattoo 個trailer一樣:o

合家歡笑片都有高低之分
唔係有笑位就一定差嘅
何況導演話唔係淨得笑
今次都幾值得期待

最緊要拍到出黎好睇
唔好好似某d戲想搞笑拍到出黎變爛片
況且thor系列之前搵唔到定位，明明搞笑又要懶黑，結果膠味濃
而家咪好囉，係笑就笑盡佢

但我一聽就諗起史力加用過
個個白雪公主召喚啲森林動物個陣

AVG4

當睇掛名爽片囉，又唔係未試過

infinity war
BTW,有冇圖

3先岩sor
2:53左右

好吸引喎

佢個造形直頭就係Xmen DoFP個黑人喎 同一個角色黎？

Mix埋world war hulk咁既

hulk出場以為佢講fuck

Hela

其實成條trailer只係得最後YES果下係搞笑
睇畫面都大約知道個故事會點走向
導演Waititi同Chris Hemsworth都覺得GotG係好好既model
但其實Waititi都講過雷神3唔會得搞笑
會係行Civil War果種嚴肅中搞下gag既風格
(不過Waititi本身玩幽默真係好高質)

如果唔喜歡咁既風格
其實Marvel所有戲都唔會啱睇

反你老母

等幾耐先有個真係有啲料嘅回覆

應該係之前看守彩虹橋條友

所以搞笑位 應該只係一部分
唔係全套片既風格

痾屎痾出血巴打幾時競猜雷神同justice league既票房

Thor 攞住支螺絲批?

點解佢可以鏈爆個槌咁勁

Im3爆甲 無埋reactor
Ca3無左個盾
Thor3無左個鎚

Loki又變返忠?

導演好似一早講左話套野會好多笑位

有頭髮啲人就唔認得佢

個女boss係咪魔戒個女精靈王

正

女神

屌

Thor Mix埋 Planet Hulk係咩玩法?

this

個yes次次睇都笑出黎

當年winter soldier都mix埋secret warriors既idea啦

新mjolnir

我覺得而家唔拍planet hulk以後好難揾機會拍
avg 3 之後都散band啦

對唔住 仲有套avg4

想問下做乜9 HULK會係果度

都係講THANOS咪當一套
之前仲係PART1PART2

咁都有笑位

MCU還MCU，漫畫還漫畫咁睇會舒服d

咩料呀

之前係叫part1 2
但改左做avg3 avg4好耐

Hulk係咪俾Stark射上太空

seed啊

屌 以為莫雷拉

yes

[url]網址 [/url]

諸神既黃昏係講打破循環，類似奇異博士最尾果個禁

第一時間都諗到呢樣野。

少林足球個張

見到Valkyrie咁的樣，想喊

首主題曲加唔小分

Tessa Thompson好正喎

係咪得我覺得第2集好睇

放心，仲有我
個個fd一出戲院大鬧垃圾冇邏輯，我即時唔敢出聲話唔差

Marvel studio 拍雷神既打鬥真係比較差
美國隊長就算無乜超能力都可以打得好好睇

漫畫就係
電影應該跟返aou片尾，自己走

第二集呢D黑歷史唔好提

第二集純粹係鋪路比infinity stone出場

如果佢做到mos個種就正

唔睇名以為係第套戲
雷神短髮好鬼似唔知邊個
hulk出黎果下以為係d半獸人

好似話雷神之後會吸收蟻俠果種粒子識變大

係導演問題

羅素兄弟識拍ca joss 拍avg 1 CA連loki都唔夠打

個導演好好笑

鍾意佢長髮多啲

好似 ca2 搵左香港武指

好似話係元家班

CA2啲打鬥勁正

唔講打鬥
Fury俾人伏果幾分鐘都好好睇

Loki假假地都係神，CA唔夠打好正常啫